屌你老母聽歌都要聽到你把死人聲

大家係唔係用JOOX聽歌，每次都會彈出黎，煩撚死

俾錢咪冇廣告囉

Spotify family plan👍

Moov